有冇人睇左出貓特工隊（含劇透）

點解最後女主角會比STIC啲人周到明明手機都掉埋

佢自首呀

佢飛番黎個陣同對情侶講比人取消左資格

史上最盡責嘅監考

未考完就走左呀
sor㩒錯

係喎 自膠